[木馬屠城記] 老解=中共體制既一部分, 唔該唔好再玩膠吹奏, 隨時會蝴蝶效應

屌哂班玩膠吹奏撚三毛
今日出黎班老解隨時有份殺過D浮屍
宜家仲吹奏佢地
點對得住之前犧牲左既手足

對家今次既做法好明顯就係引發破窗效應
製做一個老解都有好人既假象
所謂贏得民心之後就做乜都得
仲兒戲過木馬屠城記
我地玩膠吹奏
變相就係幫左中共

宜家要做既
就係加強文宣
宣傳出老解帶黎既壞處同恐慌
防止風向吹到有利對家
所以拜託唔好再玩膠
今次真係可以玩出事

推

push

其實出解放軍係國際核彈嘅另一論調